今日兩個重點：藍衫人斬人 ＆ 黑警私刑對市民

記者唔該問popo
push